[廿三條] 睇到澳門咁，諗起一樣嘢

任何戰爭都應該未雨稠謀，林鄭講到明佢會再有意推返廿三條，澳門正正就係一個抗爭嘅借鏡，遊行但係政府廢中廢老無理過，照通過左，香港唔可以成為第二同最後嘅失敗例子。依家諗定將來要點抗爭差唔多。

澳門做錯過嘅，香港人唔好再重踏。今日見到嘅澳門，如果我地乜都唔做，我地就係下一個。

岩啊

岩，唔好俾香港變成另一個澳門。抵抗支共，人人有責